[周身刀]交換技能

姐係互相教大家唔識而又想學嘅野，例如樂器樂理之類

我都係純粹試開，都唔知可唔可行

歡迎各位巴絲留下你想交換嘅技能

咁我先啦

可教:
樂理
電bass
低音銅管如長號，次中音號，大號
日文

想學
結他
口琴

唔可行，鬼會可以一對一咁搵到地方教，交流下就得

純粹試下
不果如果我自己的話都有地方嘅

係wo lihkg仲未有pm功能